懷疑佢地想呃人

係網上識到條女,
我, 佢

佢: 想借$1200黎交租,
我: 你冇番工咩?
佢: D錢用黎比婆婆睇醫生用晒, 如果過多2日冇租交就要焗住般出去。
我: 同你見面, 順便借埋比你啦
佢: 我唔會同陌生人見面囉, 你銀行入數比我, 我一星期後出糧還番比你同埋同你食飯啦
我: 銀行入數都得, 但係我要知你電話NO. 先
佢: 唔會比電話陌生人囉

最後, 我冇借比佢, 我心諗
1. 你要人借錢, 你又唔出黎, 又唔比電話人, 之後你走左數咪搵唔撚到你?
2. 條女口口聲聲話唔同見陌生人, 咁又咁順灘話一星期後見面食飯, 真係ON撚9
3. 我就唔信有番FULL TIME既人會剩到1蚊都冇, 除非本身好撚大洗, D女好興話自己冇錢, 我就唔撚信真係冇錢啦。

執劑1200蚊咯

通常D女話未出糧冇錢都係藉口, ON撚9

呢D女真係仲衰過做雞

唔見面又請食飯 真係當人弱智定佢本身弱智

唔好撚on9啦

佢想呃錢你想呃西屌
好公平姐

D女要求人地借錢, 自己仲要係完全0付出, 真係ON79

佢話借完比佢之後, 佢大約一星期之後出糧, 就見面還番比我, 同埋話同我食飯
我真係彩佢有味

點識

借條撚俾佢含兩野就得

我又冇Block佢, 諗住玩9佢

係交友APP度識

俾佢含兩野當利息就差唔多

睇得出個女仔真心交友

好多呢D人
永遠都係要你送野比佢個陣就同你最多野講
其他時間就wfc
呢D其實byebye得

唔撚可以比D女食住, 我就偏要反其道而行, 挫9班女銳氣

呢D女係賤到PK,
D女好興係說話當中得寸進尺去操控住你, 想食住你, D傻仔一般會扮冇野, 咁去迎合班女。呢D真係ON9啦。
真正要做既野就係拆穿佢地既野心, 用番說話去反駁埋佢地反客為主。

純文字討論？

一睇就知係昆錢架啦 仲洗乜咁認真分析呀屌

我呢幾日再搵番條女, 諗住玩9佢, 條女冇覆我, D臭西原來咁撚小氣

你話: 借12000比你, 同我食餐飯, 出黎比你

玩鳩佢喇 同你食餐飯講到好似恩賜咁 睇死佢都唔會俾錢 食飯咁少事 都要講到特別優待你 戇撚鳩